收手啦Husky

你係咪想搞到兒登收皮先安樂?

又炸

lag到仆街

g chi

又搞事

收到風你有份

井台主出來主持大局啦

### ### ### #仔王

家陣有完美封鎖 咁我就唔會同并台主撞post啦

要報驚了

開膠post 等被消失啦你

我發春夢夢到奈奈醬

Rip

有冇比佢打撚死